比利時車飛

上次去比利時買左張車飛用淨4程
睇下有冇人黎緊去啱用

只限手足

有冇人要 唔想曬

手足26歲以上？

咁上下 呢張成人飛黎

免費？有冇限日期？1月底去

係 還掂我都去完 自己又冇用
2020年6月頭到期
張野點用可以係呢到睇

有興趣，介唔介意pm我：

排隊

留名

送左比位巴打了
各位有乜問題都可以telegram我 大家一齊傾

布魯塞爾有咩好做 得兩日時間